\chapter*{Danksagungen\\ \LARGE \normalfont Acknowledegments}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Acknowledgements}%

An dieser Stelle m{\"o}chte Ich mich zuerst bei meiner Familie bedanken, die mir das Studieren erm{\"o}glicht und mich in allen Lebenslagen unterst{\"u}tzt. Besonders bedanke Ich mich bei meine Bruder Jonas, der diese Thesis Korrektur gelesen hat. \par 
Danke auch an alle Kommilitonen und Freunde, die mich w{\"a}hrend des Bachelorstudiums begleitet haben und die mich bei mancher langweiligen Zugfahrt oder eint{\"o}nigen Vorlesung abgelenkt und unterhalten haben. \par 
Ganz besonders bedanke ich mich bei Herrn Prof. Kai-Thomas Brinkmann, der mir die M{\"o}glichkeit gab, nicht nur die Bachelorthesis in seiner Arbeitsgruppe schreiben zu k{\"o}nnen, sondern auch seit {\"u}ber eineinhalb Jahren Gelegenheit gibt, in der Arbeitsgruppe an interessanten Themen mitzuarbeiten. Mein Dank gilt hier ebenfalls Herrn Dr. S{\"o}ren Lange, der diese Thesis als Zweitgutachter bewertet. \par
Des Weiteren bedanke ich mich bei allen Mitgliedern der Arbeitsgruppe und allen Mitarbeitern der Elektronikwerkstatt des II. Physikalischen Institutes, die mir in den letzten Monaten mit Rat und Tat zu Seite standen, besonders bei Herrn Ren\'{e} Schubert, der immer mit gr{\"o}\ss ter Fachkenntnis zur Stelle war, wenn es technische Probleme zu beheben gab. Weiterer Dank gilt Herrn Dr. Eric Gutz, der mich bei Formalit{\"a}ten beraten und beim Schreibprozess begleitet, sowie einige Stunden des Korrekturlesens der Thesis investiert hat. F{\"u}r seine Fachkenntnisse, Hilfe und Rat bei der Durchf{\"u}hrung und Auswertung der Experimente und weit dar{\"u}ber hinaus bedanke ich mich ganz besonders bei Herrn Dr. Hans-Georg Zaunick, der mich schon seit Beginn meiner Arbeit in der Arbeitsgruppe motiviert und unterst{\"u}tzt. \par 
Abschlie\ss end bedanke ich mich bei meinem Freund und Kommilitonen Wihan Adi, mit dem das Forschen und Schreiben der Arbeit deutlich einfacher und entspannter von Hand ging, sowie bei Christopher Hahn und Benjamin Wohlfahrt, die mich und Wihan freundlich in Ihrem B{\"u}ro aufgenommen und uns ``ertragen" haben. \par 
Nochmals vielen Dank an Alle!




